［火影］輝夜個陣無月球 用乜黎無限月讀？

動畫680

純計漫無解釋？